求介紹英文好書

其實小弟不才 英文唔係話好好 想睇英文書嚟學好英文
三年前考過ielts有6.5
請問巴絲們 有冇啲比較簡單嘅英文書介紹？
我對歷史同脫北者嘅書有興趣 或者一啲獵奇啲嘅書都ok
宜家都睇緊in order to live
唔該咁多位

Pish

Push

仲有特別好二戰

有冇學英文既書介紹

利申：英文癈J

或者其實你地覺得好睇嘅書都可以介紹呀

grammar in use囉

痴線咁都負評

巴打我想真係睇書

頂english book ah

歷史書唔太識 好多都太過學術，個人睇小說比較多，簡單既我覺得前兩年Before I go to Sleep幾好睇，唔算用好多難字，內容又吸引

好 唔該巴打

對concentration camp果d歷史有冇興趣？
如果有嘅話可以睇下入過集中營/避緊德軍追捕嘅人寫嘅書，Anne Frank果類

有呀！！好有興趣

有冇書名呀

Homo sapiens
Homo deus

Pop science 書 講下history sociology science咁
啲英文文筆無咩特別但易明 (作者from israel 我估first lang 唔係英文)
幾好睇

好呀唔該巴打

Churchill二戰回憶錄

churchill呢個大文豪寫野會唔會好深

唔會，好好睇

engineersfor victory都好睇

淺:A walk in the woods,講行山,有d句子既structure同organise得唔錯,係d花草樹木同動物既terms比較麻煩

陸恭蕙本 Underground Front: The Chinese Communist Party in Hong Kong 都幾好睇。當年尚未變節

Anne Frank, 呢本英文相對簡單，因為本書其實就係Anne Frank呢個小女嘅一本diary咁，開始可以睇呢本先
另外有本叫Rose Under Fire，都係diary形式，講一個本身做負責運戰機嘅英國女人比德軍捉左入women concentration camp嘅經歷，呢本英文就深d，慢慢查住字典睇呀

Book of obituaries

19作家推介

The decline and fall of the roman empire 1-6

唔該曬上面咁多位巴打

第二本好似幾好睇

Anne frank diary
其他類既書我會recommend Mitch Albom啲書，好有深層意思同唔難睇，最出名就The Five People You Meet in Heaven同The First Phone Call From Heaven呢幾本 真係好好睇

歷史書太複雜同多，我冇乜點睇
反而之前係學校同老師睇過本書East of Eden我覺得幾好睇 不過有啲長

唔該巴打

其實我係絲
睇完可以講下感受

二戰可以睇Viktor Frankl嘅Man's Search for Meaning
佢差唔多全家喺Holocaust死曬 佢倖存
佢係psychiatrist 本書同logotheraphy有關

Hea hea地睇下wiki個簡介

上面有絲打講Mitch Albom 佢未必係好有文學造詣嘅人 唔係一個大文豪 但係佢文字簡潔俐落 而內容又帶有唔少比喻 有幾大空間俾你思考嘅
而睇關於佢作品嘅reviews都好有趣
因為依類似作家題材比較貼近生活 好多人有唔同嘅人生經歷喺review度分享

Mitch Albom 易入口
-Tuesday with Morries 個堆

Ronald Dahl 都易

Charles Dickens

或者淨要一本既，可以試吓《快思慢思》英文版

唔好意思 習慣咗
唔該絲打

唔該曬你

好多人介紹佢 一定要睇下 唔該

睇過好多名著, 但覺得最touch到我嘅係to kill a mockingbird

呢本同go set a watchman 都

開始睇緊tuesday with morrie
因為未睇完in order to live嘅關係 會要睇耐少小

慢慢 in order to live好似好長

係呀 開始有啲悶 我睇咗三分一咋in order to live